我咁樣去遊行，會否被狗𢭃？

唔小心俾隻「黑狗」抓傷額頭！

[img][/img]

唔係遊行都會啦下話

會咬到你仲傷

有傷在身、加上滲血、加隨身攜帶醫生紙，使唔使即傷拆繃帶先?